ABCDE邊個最巴閉

C 因爲C威

𨳒你老母！

𨳒你老母嗰隻狗最威！所以係D

痴撚完線未？

估錯咗

高質過樓主

呢個樓主真係好𨶙柒！唔𨳒佢唔得

B啊B啊,答案係B啊

G!
因為嘈G巴閉!